覺唔覺得一字馬係最高質嘅youtuber

三年前每日都好期待佢地會出片
啲笑位夠貼地夠本土
雖然產量少
但係套套都係高水準之作
但唔知點解之後冇再拍

覺
最高質嘅莊

好似話解散左

散左好耐，各有各揾食
利申:識佢地

好正

記得入面有個派膠矮仔 係超級尖子黎 喇沙仔然後一堆A上中大qfin

佔領中大同流行上水每次睇完都覺得好正

好似係佢退出之後一字馬就解散
讀qfin都去做youtuber
佔中果時仲見佢話衝龍和道
一留案底就玩完